★有d大廈用左有線天線系統點算？

乜台都冇得睇

反正都唔睇電視

lm